俄羅斯生育率持續下跌 總統普京推出補貼鼓勵生育

引入偉大盟友支那新移民咪得囉

近中國遠東同西伯利亞湧左好多入去

靚女基因溝大陸閪

中東戰亂地區大量狂生仔民族啦。
引入果班唔憂無仔生。

唔俾D雞避孕咪得囉

咁個個有晒病生黎都冇用啦

No, 靚女唔係遠東，係近烏先靚。

引入蝗蟲

你普京每日射一次精俾國家雪藏咪得十年前D女話要同你生B養最強民族

之前叫雞有個話自己西伯利亞黎，未去過歐洲俄羅斯， 但典型斯拉夫金髮碧眼靚女樣

睇過唔知邊本書講過，愈係打仗，d人愈想生 係人傳宗接代本能

香港咪一樣，6月之後大家先至開始覺得有必要生多D，只不過係二噁英問題之嘛。
如果唔係D人可能真係會落力生仔。

邊關事，西面嗰啲一早移晒去成個俄國，庫頁島都大把完全係烏克蘭嗰面嘅樣，當然愈東亞洲/西伯利亞樣比例愈多，南面（近高加索/哈薩克）就好似傾向細粒啲

香港有咩政策鼓勵生育?

唔夠奴隸用

鼓勵絕育就有

岩，上次叫雞先有個話係西伯利亞黎，但擺明係斯拉夫樣，就算你睇bbc d記錄片，同中國東北一河之隔俄遠東都係西方樣女佔大多數

人造人

咁可能我唔係香港人，見到咁既情況我先唔會想生，擺明害咗下一代兼拖累自己，除非我唔係住香港/移民